集思廣益 近排瞓覺都係用口呼吸 點樣可以迫自己用返個鼻呼吸

近排瞓覺都係用口呼吸 點樣可以迫自己用返個鼻呼吸 一瞓醒條脷乾曬

塞撚住個口啦

用膠紙封住自己個口瞓

含住撚訓 我借比你

含住條撚黎訓